以前細個果陣食過一隻碗麵有杞子

唔知係咪花雕雞麵黎

是呀，善心打破零回覆

啱啱食完

係

來一客

台灣大補帖
HKTV Mall 有得買